喂，山林道又死左去邊阿，快d 翻來貼淡聞

唔洗做阿？

好想rewind 下6月個陣班傻鳩既言論

低置 低置 低置

Lin登唯一的廢物 低置最煩人物
無晒朋友 性格碌柒 一見就要FUCK
佢個運吉膠到柒 畀Vic巴重罰
愛好龍巿 淡友玩柒 除褲馬上扑濕

偽造陽具 佢正柒頭 碌鳩傾向右
這個懞鳩 好撚臭 好似AA狗

含柒獸 梅毒獸 拮一嘢 拮三嘢
拮多嘢 拮多嘢 堅樓爆
屎忽窿最後 大過大窩口

翻來阿撚樣

去google "恆指", 股樓掛勾, 大把淡聞啦

但依家可能唔加息？